一句講撚哂 魚蛋定燒賣？

世紀對決

燒賣

魚蛋咪燒賣
恥笑開始

通常一齊嗌

陳記 燒賣
觀塘工廠大廈賣個隻燒賣

燒賣唔使諗，正

連登仔：why not both?

牛雜

燒賣
仲要係金龍

一定係魚蛋

小朋友先做選擇 我全部都要

士多?

陳皮魚蛋

鵪鶉蛋燒賣

Why not both

正！陳皮魚蛋真係一流

燒賣衰極有個譜

難食起上黎成舊味精粉